配合公眾活動 皇后大道西等7街明早9時半間封 <????>

小弟無知一問，聽朝有咩公眾活動？

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

(外國文宣) 大家係咪miss 左一粒核彈？

解放軍閱兵?

過去掉雞蛋睇吓會唔會俾狗射

我都r 爆頭

Push

Wtf

9封路入我地數

係囉，得集會咋嘛

日日出黎咬人冇時間痾屎 主人要放下狗娛樂下

真定假呀
桶志抆，姐邊走

個集會仲要係夜晚
咁佢究竟朝早封乜嘢？

同問，頭先yahoo 新聞見到那那林上黎望下皇后大道西call 咩，點知唔見...........

盂蘭節

POE 19009285
組織 : 天福慈善社有限公司
日期 : 2019 年 8 月 27 日(星期二)
時間 : 上午 10 時正至中午 12 時正結束
地點 : 皇后大道西 425 號 永 華 大 廈 地 下 (火 井 )(起 點 ) >
屈地街(東面行人路南行) > 皇后大道西(北面行人
路東行) > 至皇后大道西 409 號怡景花園外轉用行
車 路 > 皇后大道西 (西行車路 ) > 朝光街 (北行車
路) > 德輔道西(西行車路) > 堅彌地城海旁(南行
車 路 ) > 皇 后 大 道 西 (西 行 車 路 ) > 至皇后大道西
489-499 號美新樓 B 座外轉用行人路 > 皇后大道西
(北 面 行 人 路 東 行 ) > 山 道 (北 行 車 路 ) > 保德街 /
山道天橋底 (終點)
活動性質 : 公眾遊行
活動目的 : 盂蘭節請神巡遊

source

thanks Ching